{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암로뎀나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご案内の予約事項についてお知らせいたします。 ご予約の際、人数が追加される場合はご連絡ください。 人数を超える場合は別途料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合はご注意ください。入室をお断りすることがあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償も可能です。 直火調理はできませんし、個人用の炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、バーベキュー場では炭とグリルが使用でき、屋外プールの利用も可能です。 周辺の観光地としては昆池岩リゾート、ファダム森、龍仁エバーランド、サムスン交通博物館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合は、別途料金が発生します。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合は注意が必要ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、事前にご相談ください。入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は宿泊施設の規定に従ってください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では直火調理はできませんし、個人用の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動はどうなりますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でIPTVとWi-Fiが利用できます。バーベキュー場では炭とグリルが使用でき、屋外プールの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には昆池岩リゾート、ファダム森、龍仁エバーランド、サムスン交通博物館などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 520
    }
}